HKU 2018年整體畢業生薪酬報告出爐

重點：
平均收入（計算醫科及牙科）：$26,456
平均收入（不計算醫科及牙科）：$22,813
入息中位數（計算醫科及牙科）：$20,042
入息中位數（不計算醫科及牙科）：$20,000

超過90%畢業生月入達$15,000或以上
超過一半學生月入達$20,000或以上
幾乎每三個畢業生即有一人月入達$30,000或以上

我grad嗰年中位數得14,000
成班狗官仲話經濟差